凱基銀全方位服務 CSEA四大獎肯定 - 投資理財	
2023-11-24	
https://www.chinatimes.com/newspapers/20231124000365-260208	
凱基銀行「以客戶為中心」提供客戶全方位有感服務，再度獲台灣客服中心發展協會CSEA「卓越客戶服務大獎」的肯定，分別以「普惠金融信用貸款」獲得公司類「最佳服務創新企業」獎，及「數位平台服務」榮獲公司類「最佳客戶體驗企業」獎。
凱基銀行客戶服務部主管及優異的客服團隊表現分別獲頒「最佳客服中心高階主管」及「最佳客服管理團隊獎」，顯示「以客戶為中心」企業理念，在普惠金融、客戶體驗、客戶服務及數位創新等多面向優異表現，獲評審團的肯定。
凱基銀行長期推動普惠金融，今年以來接連獲得國家品牌玉山獎全國首獎及最佳產品類獎項、《工商時報》連續三年普惠金融獎肯定。這次以蝦皮輕鬆貸專案，透過業務模式、技術整合及用戶流程三大創新，首創賣場數據評分，結合API數據串接，打造全新用戶流程，不僅協助逾700位電商賣家順利解決資金週轉痛點，也讓年輕網路賣家成功取得創業資金，獲頒「最佳服務創新企業」獎。
為提供良好客戶體驗，凱基銀行持續推動數位金融創新，將「以客戶為中心」理念導入至產品創新、數位平台、客戶服務及資訊系統開發上。
凱基銀行陸續推出業界首創的數位申辦「多合一」功能的「KGI Onboard線上申請平台」、快速判斷交易行為盜刷風險，啟動事前阻斷機制的「AI盜刷預防系統」，及滿足客戶全方面理財、生活繳費，且兼具個人化的凱基行動銀行APP，獲「最佳客戶體驗企業」獎殊榮。
凱基銀客戶服務部管理團隊導入NPS（淨推薦分數），以更科學客觀的工具蒐集更多客戶的聲音及需求，並優化客戶服務妥善處理速度，大幅提升客戶的滿意度及推薦度。